新一集<<西遊>>真係好中

串左膠串到應一應
隻垃圾青蛙真係累死人

垃圾青蛙麻鳩煩

你是我好朋友呀，真係好應景

靈寶咁就死撚左啦！！！！！！！！！！
死親都係女角